意大利餐廳唔俾填紙仔會唔會係意樂薩莉亞

老大不認同

以後唔洗再食嗰間野嘅意國麵條兒

意大利餐廳應該係大家樂

應該係富臨集團